﻿001	グガァァァッ!!!	VO_utsushiogre.utsushiogre_battle_0002
002	ウォォォォォォーッ!!!!	VO_amane.amane_sys_0032
003	ガッ…!!!<br>…グガ…。…ガ…	VO_utsushiogre.utsushiogre_battle_0001
004	ハァ…ハァ…！<br>や、やった…！	VO_knightm.knightm_sys_0042
005	やったぞおぉぉぉぉぉ!!!!
006	拙者たちにだってやれる!!<br>さあ…次の鬼を見つけに行こう!!	VO_amane.amane_sys_0017
007	グガ…ガアアアアアアッ!!	VO_utsushiogre.utsushiogre_battle_0002
008	向こうからお出ましか…<br>さっきの要領でいけば恐れることはない<br>行くぞ!!	VO_knightm.knightm_battle_0019
009	ああ!!<br>…!?	VO_amane.amane_sys_0025
010	どうした!?
011	…今、子供の声が聞こえなかったか…？	VO_amane.amane_sys_0001
012	バカなことを言うな！<br>この結界の中には村人はいないって…<br>そう言われただろう!!	VO_knightm.knightm_sys_0013
013	…いや…でも確かに…<br>…………！	VO_amane.amane_sys_0031
014	どこに行くつもりだ!?
015	確かめてくる！
016	何を言っている!?<br>“鬼に背中を向けるべからず”<br>今行けば…隊規違反になるんだぞ!?	VO_knightm.knightm_sys_0015
017	…すまない…ここは任せた!!	VO_amane.amane_sys_0035
018	おい!!
019	…………